請各路人馬英雄門派對抗元軍 唔好內控

大家槍口一致對外

6月9日後再算

我敏帶領

內訌一定輸

所有人一致槍口對外！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

推